Wendy wander嘅歌勁好聽

個人比較鍾意demo版本

有冇香港band類似呢種風格？

我鍾意呢首

正

識貨

spring spring 無得輸